# Что представляет собой состояние «бедствия»
имееться серьезная и/или непостредственная опасность и нужна помощь ВС.

---

Стан "лиха"-   це  стан,  при  якому  існує  серйозна  та/або безпосередня небезпека і потрібна негайна допомога ПС;